「拉一派、打一派」港共：非常樂見鄉黑 vs 自由西

當年老毛吹捧個人崇拜，而推行了「拉一派，打一派」戰略，並於全國組織了大量「紅衛兵」去反抗和批判社會、地主、知識分子等，到成功鞏固政權後，就發生以下事情：

"毛澤東在利用紅衛兵把他自己最大的對手劉少奇打倒後，把劉少奇的勢力所謂的走資派全部清洗後，這些紅衛兵就失去了利用價值，反而成了他的包袱、他的心病了。在武鬥漸漸平息後，毛澤東又下令關押了一些紅衛兵頭頭，將紅衛兵組織解散了。這些年輕人砸爛了學校，上不成學了；搗毀了工廠，也無工可做。" ---引述自《大紀元》

紅衛兵，從來都只是一隻棋子，用完可即棄。
套用去返呢個週未，成件事就係咁：

港共 + 黑警 飾 毛澤東派
元朗鄉黑 飾 紅衛兵
週未自由西 飾 劉少琦派

首先無恥政權用錢去拉黑做野，然後觸發全港市民茅頭直指元朗鄉黑。
鄉黑受了薪，就要擋災，受千夫所指。
而背後最後贏家，可以一路吃花生看戲然後在事後制造對自己有利輿論的，
就是港共政府。

對於各方面，我有以下意見:

致元朗眾鄉黑:
我想你地了解清楚一些事實:
1. 當初浩浩蕩蕩去號召同支持你地去打仔班人，而家去咗邊？你地大佬又去咗邊？睇下新聞或問下社團中人你就知道。你覺得佢地重會係週末出黎撐你地？

2. 鄉黑係利益集團，都只係以錢為主；但示威者係一班同政權對抗成2個月，好多都係不怕死之獅，更何況今次出師有名。無論氣勢，人數同力量，你地都將會處於下風。

3. 如果爆發大型衝突一發不可收拾有人命傷亡時，你地幫派勢力只會更弱，到時政府唔駛出手，都有其他鄉黑食埋你地盤。

4.黑社會同政權合作，一向係兵家大忌，而你地偏偏中招。適當時，政府隨時都可以順便推哂所有死貓畀你地。記住，對政府黎講，你地係只不過係棋子，重要係用完即棄嗰隻。黑不吃你，港共新政權上任後都會清算你地。

如果想保住你地唔想成為下一隊紅衛兵，保住江山，就請週末好好忍手，做一次良民。
因為就算你地死100人，社會都無人同情你地，民意都唔可能逆轉去幫你地。

致週末自由西：
你地覺得黑社會有道德嗎？
有，但肯定不是對你同我。

鄉黑從來不是善類，
拳頭是最低武力、刀棍是基本，漒水是恰當，槍擊是防衛。

就算殺了人，在黑警(2哥的地頭)的掩護下，加上天時地利人和，最後一定會指摘係示威者先搞事，鄉黑只係自衛。事後極有可能拉D細頂罪。

而下星期之前，鄉黑仍是可以利用，助攻滅敵的棋子。
刀、棍、漒水、槍，
每樣都足以致命，
作為發夢同行爬山兄弟，前線少一個就少一個，
死/傷於區區棋子之下，你覺得值得嗎？

所以到時請大家要注意注意注意互相照顧同路的兄弟，
都要每時每刻慎防發生空戰同陸戰。
如果對方落單、或特意進入我方陣地，我地就要盡一盡地主之宜，幫手同好好「了解了解」一下對方啊。
記住！
一齊黎一齊走，一個都不能少！

最後，亦係最重要的港共 + 黑警：
你知道嗎？
你721政警黑合作，未來一定會被清算。
而當你的思維越接近中共或中聯辦，你既套路就越走不出史達林同毛澤東模式；
大躍進、文革裡的招數就越易被洞悉，越易被人估到你下一步。
歷史，係會清楚記錄你地所做過的事。
The World is Watching You！

總之，
上兵伐謀，攻心為上，
大家要目標明確，就係
瞄准港共政權同回應五大訴求！
Be Water, my friends！

個夢今次好長……